俄羅斯13歲女孩和10歲男孩相愛，發生關係後懷孕，稱他們是真愛

英國《鏡報》1月23日報導，一名13歲女孩懷孕了，她稱自己還沒出生的孩子的父親是一名10歲男孩，還說兩人是一見鍾情。

俄羅斯女孩達里亞（Daria）和伊萬（ Ivan）在她的孕期，兩人做客電視台，講述了他們相愛的細節。
據兩個孩子描述，兩人是一年前認識的，還一見鍾情了。
達里亞剛懷孕8周時，接受了電視台的邀請，她在節目中稱兩人是通過她的一個朋友介紹，兩天後他們就開始約會了。

達里亞說：「伊萬說他愛上我了，我們就拿出所有時間呆在一起。我們喜歡一起在街上手牽手散步、接吻。」
但也有人表示懷疑，一個10歲的小男孩，可能生得下一個孩子嗎？
當地的兒科醫生對此解釋稱，從理論來說，這兩個年幼的孩子都已經達到了生育的年齡。

但是男科專家卻反對這一說法，說億萬不可能是孩子的父親。
他們給億萬做了3次檢查，數據不會有誤的。他還是個孩子，連青春期都還沒開始，所以不可能有精子。

達里亞打算生下這個孩子，她和男友會互相照顧，而且把他們的社交網上的婚姻狀況改為了「已婚」。
達里亞談到男友伊萬時說，他有胃炎，達里亞不讓他喝碳酸飲料。她還會擔心自己的體重，但億萬說她的身材很好，完全不需要節食。他是個善良的男孩。
達里亞透露，他倆是在伊萬家裡發生了關係，當時正好伊萬的媽媽不在家。

不久後，達莉亞就出現了孕吐的反應，經常感到噁心，媽媽艾琳娜（ Elena）便帶她去醫院檢查身體，但醫生並沒有找到她身體不適的原因。
後來媽媽就給達里亞買了早孕試紙，結果發現她懷孕了。
媽媽艾琳娜在節目上承認自己知道女兒身體不舒服是懷孕了，把她嚇壞了。達里亞告訴她自己曾和億萬發生了關係。

她和女兒深入長談後，達里亞稱自己不打算去流產，她要生下這個孩子。艾琳娜也不想讓女兒承受流產的痛苦。億萬和他的媽媽決定幫達里亞撫養孩子長大。
事情傳開後，伊里亞曾遭到同學的種種非議和辱罵，承受著巨大的壓力，但伊里亞還是決定勇敢面對。

警方對此事做了調查，記者也採訪了他們和他們身邊的親人朋友。目前伊里亞的孩子即將出生。

原文網址：

最痴線唔係13歲生仔
係13歲生仔變成一個節目娛樂大眾
好撚嘔心

條女好似幾大波

反觀連登仔30歲波皮都未掂過

熟悉嘅連登返嚟喇

cls

7093 被列入戰略物資

我p照用不推，響應不推理念

其實有可能係真

十歲識扑野

而家連幼稚園都識啦

13歲生仔做亞媽，會唔會30歲未夠就做人阿婆㗎？

當我10歲連打飛機都唔知係咩嚟嘅時候
人地已經搞大咗人個肚

好心你啦

十歲有精？

見到個男既成個小學雞咁
又唔靚仔 矮成截
成件事好噁心

係咪我爺爺在我九歲的時候咋

之前好似有單差唔多嘅但係最後個男仔係帽左

10歲唔係射空炮架咩

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

佢爺爺9歲之前就生左佢老豆喇

拉！

樓主又話連登已死，好心就咪轉載link farm啲內容啦

連登已死

十幾歲東歐妹

10歲的確係小學雞

壓力大 睇到啲波紋郁緊郁緊咁

人類千百年黎都係咁
咁都上新聞
香港班閪女40歲未嫁就應該訪問下啦

六代同堂不是奇想

但是男科專家卻反對這一說法，說億萬不可能是孩子的父親。
他們給億萬做了3次檢查，數據不會有誤的。他還是個孩子，連青春期都還沒開始，所以不可能有精子。

唔一定，只要係死前一刻，內射都ok.

10歲就做老豆 我就三十都青頭

Check 完話無精子都唔理

一百歲唔死都有新聞

係咩幾靚仔呀
依家先10歲
你想點啊
唔係10歲要人地米九
仲要好似美國隊長咁俊俏啊嗎
佢咁嘅樣型過好多人10歲嗰陣啦

十歲多數連青春期都未開始
唔好講屌西
連射精都唔知有無可能

美國隊長就算啦
一百萬人入面都唔知有冇一個
只可以話佢兩個真係真愛

小學三年班第一次打飛機..可能我早熟

打過一次有左經驗之後...就慢慢識享受

巴打唔好咁撚癡線

他13歲當爸綠光罩頂 超慘近況曝光

三立新聞網 2019/8/29
國際中心／綜合報導
英國一名男子帕頓（Alfie Patten）曾於2009年間轟動全球，因為當時只有13歲的他，宣布自己讓女友史蒂特蔓（Chantelle Steadman）懷孕，消息曝光後還被媒體封為「全英國最年輕的爸爸」，不料，等到孩子出生後卻發現生父根本就是其他人，讓帕頓陷入極度憂鬱的情況，而多年後的他似乎沒有走出陰霾，近日因酒後鬧事差點就進入大牢，令人不勝唏噓。

睇怕今單應該又係咁

會唔會係爸爸

實情係比鬼父搞大左，索性屈落去人地個仔到

拉

想

係，但已經唔係處男

應該早過95％既人破

仲痴線係上左熱門

AGGER

連登仔十歲

pull

JUNO 既 系列 真人版

真人版

10歲都生到仔？
咁個仔成年佢咪都只得28?

十年前左右好似都有單差唔多既新聞

其實古代人十幾歲都生仔架啦
只係現代人設計到個社會咁撚樣先會有乜撚野中學生應否談戀愛
根本天性本能都係十幾歲就識扑野
雖然十歲真係太細但事實證明係有精仲要夠力
只係現代人類接受唔到

又話佢10歲無精 到底個仔係咪佢

條女好正

其實我幾歲已經識扯旗

sick play

你係咪想話手仔

小朋友幹大姐姐

個女仔ok喔

3.2倍年齡J短處男

32

俄佬鐘意點就點

唔值得鼓吹呢個行為

個𡃁仔有種令人心寒既感覺，仲要無眉

細個時都幾靚仔
但條女。。

十歲男童識射精？

寫嗰個肯定唔識何博士

我十歲個陣仲係日日睇卡通片嘅時候
個細佬就已經做老豆

係時候重溫
依家佢生活得好坎坷下

20歲係人呀爺

noted with thanks
下次不如考慮下直接唔好回

後來媽媽就給達里亞買了早孕試紙
13歲都買。。。

不推功能出黎做乜